一人一樣打邊爐絕對唔可以落既野！

見到隔離post一定要落既野
不如講下有咩落左會影響成煲野
我先 芫茜

魚頭

木鹿大王

篤穿左既雞子

公仔麵

午餐肉

原隻水魚

咬過一淡既牛丸

朱古力

啫哩糖

羊肉

香口膠

要煎先好食

魚
蟹
蝦

Agger

海鮮

偉哥

利申：落過

雞子

髮菜

魚膠粉

花
因為落花流水

湯圓
見過有人落芝麻湯圓 穿撚咗個皮

之前有fd打邊爐落燒賣，之後癡哂底

最撚憎同d咁撚麻煩既人打邊爐

南瓜

一定係午餐肉

紙巾

乳鴿
無睇錯 係乳鴿 成隻生 放落去滾係一陣味

豬頸肉

田雞，多菌到仆街

午餐肉 成煲湯係油 又唔好食

利申 女朋友好鐘意

燒賣

你真人係未都咁on9㗎？

係咪食得多部隊鍋

師兄，你盡左力，唔好勉強

鹿
因為淥死誰手

有蟲添啦

會煮到溶嘅野，薯仔之類

有泥既金菇

打個邊爐開開心心
成日有一兩個話呢樣唔落得個樣唔落得
其他都算但係點解唔落得雞子
又唔會整肥個湯又唔係唔乾淨
覺得性器官有問題
平時又成個蟹卵巢放入口

勿落雞！

菇 dllm整到成煲湯臭晒，d蒸氣又一陣臭菇味

紫薯

有條撚樣落左好耐又唔食 成煲野紫哂

青蛙

食完扯住扯住要出火

一次過落一堆牛成煲都係油

露天打邊爐唔可以落咩？

Condom